重點係【還咗眼未】 檢討post差唔多夠

對唔住我都係冷氣軍師 但留意到既嘢都係好想同大家講

今日下晝既post都係傾緊進退
我當時傾向退

出於希望大家不受傷不披捕

但去到今晚見到好多post仲傾緊/怪責緊手足

大家要記住今日既接機（其實仲有醫護罷工、民間記者會、警會Q&A）出於對811既憤怒
係要政府、警隊還眼

但到而加viral緊既都仲係留同撤既爭論

今日既主角本應係尋日受傷、被捕既同路人，一世失去眼睛既姐姐（應該係醫護姐姐），
公眾對警隊暴力和執法不公的怨憤

而唔係指責同路人，無論同路人係有無出到嚟。
我非常同意我地需要檢討
呢個post用意唔係指責分化
我相信每個提出意見既人都好重視手足，好想達成訴求，好想做到最好

但更重要係下一步有咩行動（各位可以提出更好的意見）

1. 個人可以提升fact check技能，唔好被恐慌控制情緒（但亦要知所進退）

2. 文宣繼續做唔好停 要俾更多人知道政府警方既惡行、無憐憫、同謊言

⋯⋯

五大訴求 缺一不可
不撤不散
721 811

還返隻眼俾我地

自推同加第3、4點
同意既話幫手推吓或俾啲意見

721 811

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1